.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--i--Indestructibility:

Несокрушимость (`Indestructibility <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=699>`_) / Закл. 10
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный, материальный

**Продолжительность**: до начала вашего следующего хода

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 221

----------

На вас нельзя воздействовать ничем, если только вы сами не захотите.
На время действия заклинания, вы иммунны для любого эффекта или урона который навредит вам, исключая эффекты вызванные артефактами, божественными силами и подобными могущественными источниками.
На вас все еще может воздействовать что угодно, к чему вы сами будете готовы.





.. include:: /helpers/actions.rst